看到沙田咁多街坊齊聚新城市

屯門巴絲有冇興趣去屯市聚下

push

我老豆中出過蘿飯焦雞
已fact checked
confirm 咗
冇套
佢最鐘意d老雞 好撚重口味 滴蠟都玩齊